［突發］天水圍藍絲重地要增援！！！！

琴日見到巴打貼滿銀座隧道
但今日去睇已經清到咩都冇
啱啱去補貼又有藍絲嚟嘈
大家快啲嚟
撕一貼十

其實見到有好多街坊真係會睇
我地啲圖未係最新最齊
希望有巴絲嚟貼多啲

推

有黑社會唔建議玩喇